連登有冇人飲清酒.....了解下

連登臥虎藏龍，威士忌有，紅酒有，清酒有冇

最好的時代要飲酒，依家仍然要，香港加油....8.18見大家

14代大愛

lm學野

小弟不才，未試過14代，可唔可以分享下感受

唔敢當唔敢當，大家分享下
小弟覺得威士忌層次同味道較鮮明，紅酒其次，清酒則屬於一切較細緻的，仍在吸取知識階段....

之前試過用水不同，味道亦可以差好遠，好有趣

我味覺唔係好靈，同時都詞窮，成日形容唔到好貼切

唔好話不才！太謙啦！
個種入口好清新好純嘅口感唔識點形容，非常非常非常易入喉，就好似做完運動好口渴飲杯冰水嘅狀態，入完喉少少少少少刺激喉嚨嘅感覺，再係鼻噴番股氣出嚟，成個鼻都聞到股好香嘅味！（米？）
都係痴酒飲到多
試過七垂十二貫，白雲去來，龍泉
但對上一次飲到都係34月事，話個陣感覺仲好記得係呃人（我自己記憶問題）
不過聽講好似keep唔耐同成日再放雪櫃

器由路？

留名學下點深入淺出認識清酒
等高手教路

以前唔識飲，人飲我飲

大左發現自己鍾意蒸餾酒

想飲清酒可以了解下 日本酒度
根據個人喜好 搵岩自己既酒試下

我到而家都係咁....唔識飲
晒咗好多酒...
淨係識純唔純哩啲阿媽係女人嘅野...

多謝巴打！平時盲飲都唔識分張紙寫咩

想知飲咩野酒適合食咩 可以睇下

飲唔起十四代

飲開新政

七垂二十貫？
btw 巴打你咁有錢飲十四代
坐底四位數
我個人只afford 得起平酒
我覺得賴祭都唔錯
二割三分當然好 但cp 講三割九分就抵屌

窮L朋友送
哩排仲窮，飲下梅酒算
三割九試下先！